穿耳係咪頭幾個月唔可以除？

想穿但要翻工(要見client)
日頭除落黎得唔得㗎

最好一個月先除囉

我試過釘完一星期除咗 之後發炎但係依家個耳窿仲係到

最好一個月先除
我試過戴左一星期就除，結果好難搵返個窿，仲要桔唔到入去同流血

做咩見client唔戴得耳環

唔係咁好嘛始終要professional d

耐唔耐唔戴一日會唔會有事

穿完第一晚就除咗
個窿仲喺度

而家邊度仲有得穿耳？以前求其去個商場啲飾物鋪都有幾廿蚊穿耳，而家係幾錢？

有無發炎流血

整返隻一卡帶落去

換透明耳針

戴透明耳針？以前中學都係咁

見咩client要除耳環咁癲

原來有呢樣野

無

透明耳針啦